【天王撐醫護罷工？】突發！郭富城IG FOLLOW 醫管局員工陣線！

屌！城城原來你係我哋嗰邊！

真係要推！

低調啲

唔通真係買尿片咩

城城

然後？

又係城城

天王

四大天王之首

四大天王入面，最估你唔到！

填海華最近去左武漢未

黃子華 达狗

唔好提佢

低調啦屌，

佢上次去買尿片喳

bug黎 on9 樓主

我再CHECK，佢真係有FOLLOW喎

堅喎

你點發現的

真係

Push

尿片城

唔講唔知佢有IG

呢個係咪真係佢來？可能係佢助手only.邊有時玩ig, follow 人啊！求fc

[url]靜靜雞啦屌
手足嚟[/url]

真

以為玩嘢 原來係真黃！

牙城！

城仔

最強黃絲第二

我城

以佢地位使咩驚
就算無曬片約都夠食幾世

蘋果都有講
respect

我愛城城

屌！！！
真手足！！！

其實係
根本上哂岸果D死撚驚 中國封殺咩
最多咪搵少左人民幣

估佢唔到